最平去歐洲兩星期可以幾錢左右

兩皮夠唔夠

去東歐，訓hostel, 有平機票應該ok

美金
夠

早兩年暑假去包晒所有野 廿日兩萬有找

巴打去邊 點解咁平

睇你去邊喎
去英國瑞士果d就有d難度
東歐兩萬內就冇問題

睇去邊
幾時去
有冇平機票
點洗法
利申：冬天去德捷波匈兩星期用15k全包

去最貴既英法
因為買野唔多
住平hostel 日日買野返去煮
主要錢用來坐車睇展覽買pass

同埋半年前開始日日捕住zuji睇機票

2萬2星期一定夠。 仲唔洗窮遊
我去德國2星期 。2個人日日住3-4酒店(70-100euro.per night)。午晚餐食餐廳(仲餐餐叫飲品. 每人一個main) 早餐通常酒店包。
景點博物館個個都入。上雪山 (50euro. 照俾)
咁樣無慳之下。total 1萬8千。一個人
(最重要買到平機票 ,4千來回)

講漏左。萬8 仲連 好多盒朱古力，護手霜等等手信

我去倫敦瘋狂買野一星期都只係10k多d
不過當然我係去Poundland primark 呢d買平野啦
而且係supermarket 買£3meal 當一餐
咁計返應該15k左右兩星期
如果樓主打算去建議你儲多少少錢先去 有多好過唔夠

上面d巴絲係計左機票未

我呢個1萬8千一個人已包4千蚊機票。

巴打果時幾時去

一定夠 有突

我都去過兩星期德國
都係洗左兩萬咁上下
餐餐都入餐廳食～€14一餐
有睇博物館
我四年前去嘅機票唔平，洗左$8700
仲要買埋火車pass
你而家去歐羅跌左咁多
機票又成日有～$3500嘅價錢
二萬兩星期玩德國都可以食得幾好
捷克波蘭就更平更豪
法國英國都得但要慳少少
想去就去啦巴打
強烈推薦德國

剛剛2016年10月。 我都推介德國 有歷史 又有湖光山色

另外。英國的話。英磅平左咁多，2萬一定無問題。

(利申 絲打

我唔只€14餐添。成日叫魚 豬手。又走去鋸扒 。 應該 €20—30一個人一餐。
德國去餐廳叫飲品啤酒最平 仲平過飲橙汁 汽水。去歐洲最貴係叫水飲
德國啤酒好正

我都係餐餐食豬手呀
不過冇叫其他野
淨係主菜加啤酒
不過都睇邊到嘅
慕尼黑豬手最平係皇室啤酒屋食，好似大概€14一碟
柏林好似平均€11-12
去過Bamberg 同Regensburg食豬手平到€10
Heidelberg 就成€18-19
豬手價就大概咁上下
豬手真係好撚正
強烈推薦樓主去Dresden
一定要去
去完返唔撚到轉頭

德奧瑞11日 16k